一人一個讀書時期最感動時刻

個日我生日，雖然冇乜期待有人同我慶祝生日，但竟然冇人同我講生日快樂，連中學啲best friends都冇反應，好奇怪，原本都有小小失落

但放學個陣比兩個女同學約咗去乒乓波室打波，平時同佢地兩個好少交流，佢地約我去都好奇怪，但反正冇人約咪去下

佢地話佢地行先乒乓波室等，我落到去一推開道門，成班人大大聲同我講生日快樂，我當時好驚訝但又好開心，原來成班人比驚喜我，買晒蛋糕又寫晒生日大字報，仲有人送birthday kiss(全班男同學，冇女同學錫我，得個肥妹女同學請我食波餅)

但就係呢一日暗戀個女仔寫咗張生日卡比我，之後開始多咗交流，仲做埋我女朋友(手已分) ，宜家諗返起都好回味，真係好懷念中學時期

中學讀天主教學校，上樓梯個陣成班男同學向上望，想中學女神走光，女神條裙勁短但硬係點都唔到

之後有一陣風，女神成條裙吹起咗，佢冇打底成條粉紅色底褲露出嚟，之後佢望住我地講咗句妖你地班咸濕佬

跟著我地成班人大大一齊講咗句：

感謝天主！

無功課

load到個畫面

長期欠交/返到去先抄

中5開始就好少功課，高中3年啲moss呀sir都一樣，friend咗所以欠交都有計傾，好多時即日交返就ok冇事，雖然fd，但比佢地知道抄功課都會照罰

中學真係最開心 最多回憶